如果黃店透過錢大媽入貨應否繼續幫襯

一定即刻杯葛啦
要經非紅藍供應商拎非中國貨
唔得呢就一係自己種/自己養/自己製造
但價錢又要賣返一樣平如果唔係即係呃9手足錢

講完自己都忍唔住笑